黨衛軍以違限聚令票控法庭聲援人士

巫堃泰 Michael Mo

區議會工作小組會議後，落樓便見到克警以限聚令向送手足離開法院的人發告票。

其實，四人抑或八人，都是政治，都是打壓。形勢比人強時，當然不要硬碰，但也不要習以為常。

cls

法庭外面都要出旗手？

所有告票你覺得無理請直接抗辯